真係唔好怪D手足自殺, 日日睇住自己人俾狗打到仆街但人又唔救狗又唔殺

睇得多真係好易自殺

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

我明

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

同我推！

我地話過齊上齊落，不落單

香港人新精神：打狗救人

我真係明
唔打就走啦
要衰幾多次先明

其實睇返狗啲裝備，暫時最弱嘅位應該得頸（但好易出事，千其唔好亂黎）

另外，出去咁耐一定要帶尿袋同充電線

純粹學術研究裝備

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

isis又係自殺 你又係自殺

流亡最勇既點解唔返黎出手

我明, 有時真係好撚灰, 好絕望

睇完救唔到被拉嘅 之後再睇到啲人話咩一早叫咗早啲散水 而家搞到俾人拉 然後又話點解唔肯救人嘅說話 睇得多真係灰到仆街

一定要怪佢自殺!!
多一個手足抗議就係多一份力!!
講左好多次有唔開心有好多人可以同佢傾訴
點解唔俾我地一齊幫佢呢？
我地講過既五大訴求就係要放哂所有運動期間所逮捕既被逮人士

所有想自殺既人同我聽住!
一定要同我地一齊支撐落去!
唔準送死!